快啲幫手求雨!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好想快啲落雨
金鐘啲人就會走
大家快啲幫手求雨!!!!!!!!!!!

推

雨

求雨

雨啊雨

求雨舞

全世界番屋企

快D落乳呀

雨啊

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

全世界 返屋企

而家返屋企就係贏呀！

💦💦💦💦💦💦💦💦💦